90後月供六合彩兩年 突然置業

好多上班族都會把部分薪水用投資，希望透過資本市場自己的資產增值。月供股票，基金，保險是最常見的投資方法。

最近香港開始有很多90後我月供六合彩，希望透過博彩市場，更快實現自己的理財目標。

花名D 的上班族，性格節儉，平時和朋友外出吃飯都會就住就住。奢侈品更甚少購買，對上一台電話已經用了4年，去年壞了，才更換三星的平價手機。在朋友眼中的生活非常寒酸。最近和朋友見面。發現D 他已經出入好貴的酒店staycation，一晚成幾千元。他和另外一半也已經有房子和車位。也購買了過萬元的相機。出街食飯每餐都接近1千。朋友都很難以置信D 最近的改變。之後朋友們想起D 之前有提及他月供六合彩的計劃後，一切謎底解開。

至於如何月供六合彩，如果過20個好評，就出文教學。

on9

馬會都要出膳稿？

10蚊搏幾千萬
值搏率高

六合彩有得月供

月供成為善長仁翁

每期買多一個number, 43期後一定中

馬會啲馬好慘，冇草食，快啲養佢

智力要有幾低先會俾呢D野吸引到

0/10

等睇HK01、經濟日報抄文

六合必勝法，喺鴨療街見過
十蚊一份

大把人買1,2,3,4,5,6,7,8

好智障，中咗頭獎都唔知買唔買到一架車

總有智障期期進貢望天降橫財

幾千億份之一頭獎點都唔叫高值博率
不過好抵玩就真嘅 低風險高回報

用供FGO

邊有幾千億咁多

剩係買個希望都抵

起碼有得FF下

推到樓主來見我

wonder媽

20

大家唔想睇咩？睇下有幾on9都好丫

想知點中頭獎吖

要比幾多錢入會先教？

樓主係咪神隱咗

根本財經節目啲輪證環節要加番part俾馬會

“睇好今晚獌狗大炒阿妓嘅話可以留意曼聯主勝讓半球 今晚兩點半到期 槓桿有3.5倍”

cccccccc

好多人買個信念

關馬會咩事 擺明呃你買佢啲course咩秘笈個啲

攻城老師你好

本人23碎月入1幻3 想5年後買樓上車 請問如何部署？要月供馬會嗎？

今期唔買，點知會唔會中

記得有一期7個number係開哂1-10內

吊你真係當我地啲連登仔on9

好似得你睇得明咁

係

點解咁多負皮
真心咩

呢排馬會財赤 中二獎得3，40萬唔夠

月供六合彩的入場門檻非常低。

根據花名D 的上班族朋友的信息，D月供六合彩有不同策略。分別是入門，進階，以及高階。

先說入門，以下的步驟每一步都非常重要：
1.首先要開通馬會的app，用app買。千萬不要買實體六合彩，好多人都會忘記對彩票，或者遺失。馬會app會自動幫用戶兌獎，而且會自動把中獎金額存入用戶的賬號。
2. 一次過買30期，那麼你大約每一季才需要再購買一次，把下次購買的提醒mark在google calendar 上。每季買一次，就好似月供股票季度再平衡（rebalance）一樣。
3.綁定銀行戶口與馬會app, 每月出糧後, 過數入馬會app。
4.基本上定時登入馬會app, 看看結餘, 有時候中了幾百蚊，會反映在戶口，如同股票的股息般。

最重要最重要的是，月供六合彩必須持續進行，不要停，即使你中了一期，下一期再中獎的幾率也是一樣。

月供六合彩的入場門檻非常低，每注最少只需要$10就可以開始月供。一個月大約也只需要$80就可以完成。

時光不會虧待努力的人，日復一日，那一天的到來總是會讓你感到驚喜。

如果好評過70，就出文教學進階月供。

Posted

同你講你阿媽係女人有咩分別

進階月供

馬會打手？

我阿嫲以前馬會開嘅時候每期都買
屋企成日有一疊六合彩

買六合彩你要假設買所有組合中既機率都一樣
之後下一步就係計期望值，要期望值夠高先買
期望值 = 機率 x 獎金 - 成本
咁機率固定，自然你就要獎金高

首先買既組合要盡量少人買，因為多其他人中會分薄獎金
分薄獎金期望值就低，所以買123456係on99
其次就係唔好期期買，要等到頭獎夠高果陣先買
我計過頭獎起碼過億，期望值先會係正數
頭獎獎金愈高，期望值就愈高

總結：平時唔好期期買，等到頭獎過億果陣先一野大額買

利串：中過幾次六合彩，好耐無返工

ok wor

難分真與假

巴sir老師有料
幾時開班

係咪新潮文黎屌

真 中得個幾百萬不如唔好中

幾好笑 點解咁多負評

認真，唔期望頭獎，2獎，3獎我都受

港版三中三

每月中3次3獎都。。。

我供咗10年啦六合彩，但我生活無改變過喎

做唔做到至少一年一次2獎

有邊個唔係

其實我覺得有道理喎
1至2注 買足30期 先600蚊
跌都跌咗

好似就淨係無6.8.9

劃個下好有快感

真

冇689天啟

月供 kc, 馬眼 過關wp好過

6C6/49C6=1/13,983,916

點會幾千億份之一

過左70啦喎

yolo

原來期望值會正數

點會低風險... 如果低風險你幾時all in身家

六合彩複式、買幾多號碼、派彩果類其實點計？ 樓主可唔可以開個教學

10蚊注輸盡都係10蚊 又冇手尾跟
咁都唔叫低風險？
不過係難贏 值機率低啫

你淨係買$10係因為佢風險高 所以唔會買咁多 因為你預咗呢$10會無灑 你究竟明唔明風險高啲即係點

咁你放十萬落去之後輸晒係你注碼控制差啫

亦絕對唔係高回報
Expected value永遠都係負
就算你買曬所有no都有機會有人同你對分拎唔曬份錢

正確黎講應該係高風險負回報

所以唔明佢哋講咩低風險高回報 如果真係咁 全世界啲資金都衝灑黎香港買六合彩啦 10蚊有幾千萬回報 搵鬼黎信

On9
你計俾我睇EV正數

所以馬會咪長做長有囉
佢就真係零風險高回報啦

賭就賭
咪當自己專家咁講到自己好有研究好有策略

贏咗就繼續賭 輸又唔服氣 係都要賭到無錢買唔到先停 馬會真係要多謝呢啲人

You really ng sic
It’s high risk low (expected) return

好多人都係咁樣回本。
通常累積到去14個number就會中2、3獎
前題要夠本

玩牛熊打靶輸幾多都係注碼控制差啫
邊到有風險

你expect有咩教學心得

放過佢啦 再講佢都唔明 in fact 係負回報

You are right

留名學野

2021年
港版三中三

計下數先啦
賭攬都仲好過咁

唯萎：樓主，我們到了

每一期買多一個number就有機會中頭獎
第一期 1,2,3,4,5,6
第二期 1,2,3,4,5,6. 2,3,4,5,6,7
第三期. 1,2,3,4,5,6. 2,3,4,5,6,7 3,4,5,6,7,8
.
.
.
第四十四期就可以買晒49個number

月供進階篇 - 上
#月供者的心態
根據花名D 的上班族朋友的信息，月供者的心態很重要，而且要持之而行。
他用T Harv Eker（Secrets of the Millionaire Mind: Mastering the Inner Game of Wealth的作者）的方法，如果你想成為百萬富翁，你首先要調整心態和把收入分配到不同的Jar，持之而行。

每月把5%的收入用在慈善事業上，可能很多覺得不可思議，這樣做可以致富？

作者親身實行，由窮小子搖身成為富翁。
思維的改變，才能改變物質世界。
月供六合彩是慈善事業的一種，中獎是福報的一種。
月供六合彩的入場門檻非常低，只要你能保持一顆善良的心，對社會和世界充滿希望。
時光不會虧待這樣的人，日復一日，那一天的到來總是會讓你感到驚喜。

如果好評過150，就出文教學進階月供續。

BLOCKED

垃圾

已買當跌咗了

繼續吹.jpg

請睇返進階篇，心態部分。

我養隻馬回本嘅機會可能仲大過你月供六合彩回本

無諗咁多嘢！10蚊買個白日夢啫！
講真依家中一千幾百萬，都唔會人生大逆轉！

一千幾百萬之後嘅人生就睇你自己造化啦

心諗乜野高招 原來係阿媽係女人唔好講進階 唔想睇 講左死全家

好奇可以點樣月供法？

月供但又極高風險喎

嗰個人係咪路易威登公爵？

史上最強槓桿

好多人唔信，或者覺得月供六合彩難以置信。但每星期都有人透過月供六合彩改變了自己的人生。

第一次見

入場門檻低

巴打可唔可以仔細少少講多少少?

45樓

即係每期都買同一組number囉
你覺唔覺得自己好on9?

你會唔會覺唔覺得中左獎的人好on9?

見到一個月買80蚊，條數點嚟?
淨喺每次都買6個號碼?

你會唔會覺唔覺得幾年前買比特幣的人on9?

你覺唔覺得自己以為成世人買同一組number就有機會中好on9?

係咪膽拖買法

假設每個月大約8個攪珠日。個個月唔同，有多有少。

你要問下中左獎果啲人，覺唔覺得自己on9

中獎嗰d人唔係用你個月供六合彩方法，純靠運氣
你不如學梁思浩咁去某一個投注站買電腦飛仲好啦
可能機會率仲高

你會用同一組六個號碼，之後自動買三十期，唔用複式去買？

月供六合彩的重點係你要持之而行，唔好停，keep住買。好多人係唔記得買，所以每一季買一次適合懶人。當然你有更好的方法，就好似巴菲特自己選股vs 啲人買指數咁。

一步一步來，開始左先。之後再玩複雜的玩法。最緊要係開始月供，現在就開始！

諗住聽日去馬會開個投注戶口 佢個apps好怪，唔識登記

巴打每次買幾多期30期同一組號碼？

30期同一組號碼都可以。
每一期的中獎幾率都是獨立的，同上一期係無關係嫁！
月供六合彩的重點係你要持之而行，唔好停，keep住買。
所以重點係，你開通左馬會app先，之後立即開始月供。拖膽的進階方法之後先慢慢學。

廢！！我有套係 數學家教嘅無敵form
佢哋四個人都中咗頭獎二獎三獎
絕對唔係好似你咁買咁短時間

?share?

樓豬唔回我唔講，最憎啲冚＋0唔回
我股票發現無敵formula
教1連登仔
初期好能有沖勁
之後懶到仆街又扮大c(佢命中已約75％，普通人0／100，研究過嘅25％，股評50％）

佢好明顯吹水啦

我再次溫提大家，月供六合彩的風險非常低，對比昨日好多人高位接貨COIN，每月定期定額購買六合彩可以說是簡單的理財方式。

唔好信囉，我教嘅唯1巴打有post
Search 阻力，就見到佢，有幾個post 嘅小鳳凰

有時做人唔好乜7都ban，世上總有真心人的

樓主有無諗過研究股票外匯期貨
然後月供

先開始月供六合彩，其他的有時間再研究。

風險低係因為比得出離既都預左total loss姐🤣

到了今日，還是很多人覺得月供六合彩難以置信，但社會上的確有人透過這個方法改變了人生。

每月定期定額購買六合彩可以說是最簡單的理財方式。

根據或然率，六合彩任何組合開出的機會均等，但市民卻有不同的投注風格。馬會資料顯示，每期平均都有超過1000人押注順序1至7號，所以即使開出1至7號，也不要期望每注可獲派巨額獎金。
買1至7號真係值博率好低

每期開既號碼既然都係均等, 點解要月供? 會錯失邊一期會特別易中頭獎?